而家傾

好唔好？

一次啫
其實本身係會去
不過太懶

頂人來人往

早起做運動好好

真心笑到癲。。。

試未

我都唔知講咩好

邊間教會

做咩運動

試過了
好舒服

慢跑

陳奕迅

人來人往

刻意推介
作詞：林夕
作曲：陳輝陽
編曲：陳輝陽

朋友已走 剛升職的你舉杯到凌晨還未夠 用盡心機拉我手
纏在我頸背後 說你男友有事忙是借口 說到終於飲醉酒
情侶會走 剛失戀的你哭乾眼淚前來自首 寂寞因此牽我手
除下了他手信後 我已得到你沒有 但你我至少往後 成為了蜜友
閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰
感激車站裡 尚有月台能讓我們滿足到落淚
放不放負都沒有笑喎 放不放負都沒有笑喎

愛若能夠永不失去 何以你今天竟想找尋伴侶
誰也會走 剛相戀的你先知我們原來未夠 藉故鬆開我的手
藏在貼紙相背後 我這苦心開過沒有 但試過散心旅遊 如何答沒有
閉起雙眼我最掛念誰 放不放負都沒有笑喎
感激車站裡 尚有月台曾讓我們滿足到落淚
放不放負都沒有笑喎 放不放負都沒有笑喎
愛若為了永不失去 誰勉強娛樂過誰
愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡
時間會走 剛失戀的我開始與旁人攜著手 但甚麼可以擁有
纏在那頸背後 最美麗長髮未留在我手 我也開心飲過酒

咩

梵蒂岡

Gym

持之以恆未

快跑

頂又嚟

唉

笑完就算

唔跑

游水正啲

心態要好

咁行都有用

係
好涼爽

教我

好夾⋯

飲茶仙

我真係行

結婚未

爬都可能得

唔式游

好鍾意飲茶
好味

游我

Papa

會長嫁比我

普洱 鐵官音 香片

唔洗怕羞

我鍾意食蘿蔔糕奶皇包！

我阿公阿婆好識食 要食流沙奶皇包

要見下你呀公呀婆

黎緊阿公生日返去探佢

又靜咗

單機模式開始

未必

想同你去

睇緊相sorry

非洲師弟?

係

係真愛呀

想share比香港師弟睇

係到

見咗你呀公呀婆先比你睇

咁即係唔鍾意我 唔想比我睇啫...

嫁比我未

‪ 聯署制裁香港政府發動元朗「國家恐襲」

經理唔見咗 你hurt 親佢?

佢飲茶⋯

飲咁耐入咗結界?

Mon po

飲茶唔係不嬲都飲好耐架咩

Anyway

專心飲茶啦

等你巧耐啦經理

琴晚睇巧文個po佢真係行得好前好前

普洱滾水

飲茶好開心

同屋企人飲呀？

Is

以前好鍾意食灌湯餃

好開心！！
咁咪玩電話

小籠包鍾意多d

廿四孝經理

講講下又好想食

我餓了

今日着咗件MK衫

is
孝順女

手袖有字嗰啲

你著唔著都咁mk

Anti social..

收嗲啦文狗

唔系

你信佢？

唔準咁話樓主

我信佢係mk

屌

你明明支持緊

好波

信你

因為得呢件唔皺。。

我屋企得白同淺藍同深藍同間條
我白t都有幾件

多謝會腸

我唔信樓豬mk

我平時都係tee

我無⋯又想屈⋯

其實係型

頂 出去買淨色 一百蚊一件都唔洗啦

屌你真係著anti social ???
屌會買呢件都出事啦

咁今日唔係tee係mud

^^

型到mk

拜下先

....唔洗咁笑喎...

岩岩係喼出嚟未燙
得返d平時我唔會著嘅

原來你會燙
好整齊

出事架嘛

人地送。。
所以我唔著入櫃底。。

衛衣？

著咗咪出櫃

想睇。。

中學有個師弟好7 成日著anti social 我成日同fd笑9佢

咸木

咁你不如捐比人
原來真係anti social, 好難相信

入櫃之前會燙下

短袖喂eeee

我不嬲係基

你咸

唔準笑經理架

Sorry.......

咁你執3應該都幾麻煩

是但 都係出一出街

如果佢係我師弟

長袖

我唔會笑你的

我係甜

咁你入返屋企未

得十幾件

你唔熱咩

睇吓點

未飲完

小甜甜 你好可愛

冷氣房

727 元朗見 對抗白色恐怖 反對警黑勾結！

幾好簡約生活 支持

邊個係陳振聰

我真係無笑⋯
支持樓主

一路行一路傾

以後唔會著。。

我想食
餓了

係嘅

點解唔食？

我細佬

搭的士返

好！行到邊

我唔會笑架唔緊要啦 出一出行姐

介比我

未起身⋯

嘩1317 仆街達到起身

又比人話mk

你講真架？洗唔洗呀

.......

佢好多女

去冰到

一家人平嘛

咪係 樓豬不應該咁講嘢了

點做到

⋯⋯⋯⋯⋯⋯我頭先有幾下想瞓

屌柒佢未

葵芳

咁訓

行返去唔好咩

廣？
順便去元朗囉

好遠
又熱

唔知
成日見佢覆sc
嗰啲
全部女仔名 好似係

咁又唔會
樓豬好人

要出去

唉。。

讚佢未

唔係唔係 附近啦
有嘢做呀

係係

咁你的士未
你一個人去小心啲

開心的

你快啲都

返屋企換件3先

讚咗！

介d嚟

👍🏻

你屋企人比你去？

佢嗰啲16歲

Ok的

起身換3出去 等等

無問題

換換換

講埋呢樣 好好笑
老母琴晚話屋企電話轉咗台
我問點解
佢：因為個高層鬧我地去元朗嗰啲人抵打呀 我琴日打去轉台叫咗佢地食屎呀 咩抵打呀

.......祝你好運

真換

你老母咁好

。。。

換完

講真......

未....仲喺床...換咗床單好舒服好香

我都笑咗：咁好嘅你
佢：係貴啲我覺得值呀 真係幾嬲呀

.........

......你唔係未飲完咩

孝順未

我叫佢介啲比你

我不知幾乖

快未

信咗

要咩type
我叫佢搵下

又扮知

真係未

講真真落床

有j

我話我信你換完3

睇得出

咁我介我細佬比你...

去元朗

。。。。。。。。。

邊度睇得出

想識。。。

坐緊
頭先攤咗喺度

啱
快笑

我都睇得出你信仰

佢都打籃球

勁撚到

點睇

就找數

我講真
要小小時間蘊釀下

係咪180

去元朗未

啱啱喺度諗你賭乜
有咩數要找

觀察

懶就懶啦

唔駝背應該有170

係咪想見我

點解未發育？

講比我聽未

洗唔洗咁惡

用眼。。。

你唔係山仔....

都係屌醒你

唔難睇

ok

梳我走仙。。。

咪係

可以再屌
唔該
快點屌醒我

唔逼你了唔好意思

挽留樓主

真係起身

冇丁 梳

訓返

返嚟

屌我仲坐緊

邊有話你逼

識煮一丁就夠

你真係幾戇鳩

...
係學到嘢

冇曬 要買

你係咪真心
點解要咁講

搞到我都on99咁

起身啦

爹爹煮一丁好好食唔知點解

咁咪好

收爹。。

知了

會腸呢

睇嚟起到身

歸

3點灣仔係咩事

可惜係今日

強定弱

弱😔

明了姐係你近灣仔

出咗門了

張枱好亂又要執

強未

？？

2個星期後會好返啲可能

掃下啦

你會追佢架咩？？

輕鬆啦

唔會

今晚返嚟先 要睇動漫

本身8月有得去camp

睇乜

O

我仲未睇曬靈能呀陰公

得你去渣嘛其實

我要追eva

木屈

咩嚟

你明明之前話你做組仔

Eva

What is this

20幾歲做

U can

圖

都唔識佢

咇咇咇咇咇

Evangelion

想跳

....

想睇

一出街就好眼瞓

默劇

你鍾意呢套？

⋯⋯

有咁上下年紀先會鍾意呢個

笑屎

你到底幾歲

我鍾意上年默劇多啲
不過唔緊要睇得開心就得

10後

默劇係點

唔講嘢做動作

岩岩呈分試。。

去元朗啦

識唔識做

好！！

希望入到band1..

你才子

..有咩好笑
我無笑過

19個種

個畫面

講真幾正
有晚聽佢講嘢聽到朝早6點 瞓唔到

笑下咪好

有時會9

換左件毒衫

都係不過大致都可以

笑乜9

U記黑3係咪

會聽d晚吹多d

10

好好
聽下

白3

明明就9個

好攰

有個少女病了入咗醫院

屌留意唔到。。

驚？

笑死 好渣

點解咁嚴重？

點會數。。

磅咗重 好似都係差唔多
定重咗1kg 唔係好記得去前幾多

唔驚 快打我

佢喺嗰度發燒抽筋
返到嚟今日就入咗醫院

你之前會數

79去80

咩病

都差唔多

好想死
唔該

Ok

唔知
諗緊今晚去唔去睇

探啦

挽留

好好
咁我去了

出門前食咗麥皮同蛋
飲咗鈣思寶 好嘢

好

屈

健康

到

攰

想食蘋果
唔記得咗拎

笑咗
有個人又係咁叫人去非洲
下年一齊去呀～好正呀

我細佬入咗元朗

嘩

做正事

哭咗

咁快到架咩

...

‘

你點

無穿無爛

中彈未

上水報平安

.

大量P牌五毛帶風向叫人留低同黑警對峙同入村

西鐵冇停 好多五毛假消息

大家快撤退

走

乜事

返家了？

冇去

搭鐵

幾好幾好

你d野做完未

笑咗出聲

做完！食完雪糕就睇live

聲

返屋企木

得

未呀
仲睇緊

返屋企都可以睇

點解要返屋企姐

舒服安全

啊原來係咁
唔驚
安全

我刀系

咁你係咪返家

到了

去搭車

秒一陣

去冰

返屋企先再算

你咁慢

睇直播

好的

咁你睇住先

對對 你睇完再講

好好

廢柴

出街有乜做

真係好多人

555

食飽

123

我係

現在點

食木

準備go

是但煮麵
都唔知食乜

是咪一丁

又比人屌

去未

不是爹爹煮的一丁不吃

差唔多 等fd換好3

收爹

我會幫你出頭

換白3

下......又攻擊....

我得白3....

台主影響力

牙

不分化

其實想做飲食台台主

笑4....

爹爹

肥

笑完未.....

靜啦

....我講真.....

想以後叫你爹爹

今日食咗好多雪糕

收嗲啦

我係想叫你繼續笑

笑下咪好....

食左幾多

d脂肪

多謝你

芒果kiwi
朱古力6茶
冧酒有啲紅莓下面有啲芝士餅

可以再多啲......

其實的有個願望 想同木下瘋狂食嘢...

算少....
太凍
不吃了

你真係好見外

今日啲人一見到我
嘩你黑咗好多喎
我：😅😅😅😅

屌無計
一搽完防曬無時間等
即刻跳咗落水😅

🤡

我中意石板街 雲呢拿

咩意思？

我唔要雲呢拿

邊度食咁多

冰個。。

我個肚食到

今日咁熱

木下佑香都唔識....

內嚟

🤗😱🤮🤑

唔算係咪

點解。。勁正。。

唔識笑.....

邊度。。

無味嘅....

以為你嚟。。

笑下啦。。。

雲呢拿咪未

味

個細路就鍾意食雲呢拿啦
有次我食朱古力佢食雲呢拿
跟住佢問我可唔可以試吓我嗰個
咁我俾佢食啦
之後我話我都想試吓你嗰個喎
跟住佢呆左一陣話你嗰個仲好食啦
佢嗰陣時得五歲

你講真？？？

你咪語音打字啦未未未未

係咪想溝你

有個姐姐有coupon
大家分

你似大胃王

懶到屎。。。。。。

我刀想直。。。。😪

佢唔想比雲呢拿我食所以叫我繼續食自己嗰個啊

我個腦停左

未

想睇個肚腩

想下好

收啦。。。

郁返未

真係睇唔到

又恰。。
聽日去haggen dazs放題。。

笑死
識笑

次次考完試都係類似咁

點解無啦啦有

因為大到遮住眼？

你考完試咩你

柒到笑

有錢就得

著鞋

太攰真心

死肥仔

898

我訓一陣仙

咁你瞓未

888

早抖樓主

65kg

訓醒

醒左

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

889

肥撚屎
利申我62。。

屌我又被耍

.....

嘩我重過你喎

以彼之道，還施彼身

笑撚死

文青

890未

^^鬥耍囉

係我瘦到din

544

小說睇多左

耍我未

545嚟

其實我講笑
你係咪食完即刻有屎屙嗰啲

我睇青梅竹馬

未係時候

唔係

甜故嚟？

屌你真係好狗呀

Ok期待

唔得。。笑左3下

咁你都好啲
有啲真係食完即刻屙吸收唔到

唔係囉不知幾純⋯⋯⋯

個d好似病來
ibs

懷疑你係m嚟

又講中啦。。

似係n

係？！我有朋友係咁
咩叫ibs

不了
你暗黑料理

真心？
笑下咪好

真係唔係
我嗰2本無甜

唔通係s

How do u know

個病名係ibs
Irritative bowel syndrome

你好勁真心可唔可以教多啲我嘢

其實9噏

....?

其實唔勁

嘩點解出親街都咁眼瞓

你讚我唔係咁好

爹爹好勁真心

訓未

唔好再叫。。

咩唔係咁好
咁你真係識.....😅

啱啱上車

再叫會點。。。。

樓主100%weak ed

一定係拎住電話瞓咗

想嘔

未必
落去超市

🤮🤮🤮🤮🤮🤮

吓點解又出街

會嬲

你嘔埋我個份啦咁唔該晒

冇曬牛油同胡椒

下.........我覺得好親切

你食翻ok？

你好耐之前話買牛油架喎

粗重野你黎啦

你知我份人

真走仙

88樓主

出門前唔記得屙尿
我屌

返返去屙

Wow

病到死

搞乜來

上星期六食完燒肉 就扁桃腺發炎
依家都未好
係咁發燒

有冇睇西醫

睇左2次
可能要睇第三次

可能要入院。。
發左一個星期

依家好左啲..
一路食緊antibiotics

日夜子～

用精油未！！！真心會好返

一陣去先

你係咪好憎我

做咩事

唔係鼻敏感喎

都得
我之前用完好返

覺得你地唔like我 所以就無入黎了

鼻塞

我做咗啲咩你覺得我唔鍾意你

細菌感染都得？
我扁桃腺含哂膿

唔記得了 但我成日都覺得人唔like我

其實咩都得⋯

你咁諗其他人好了
唔好咁諗我
謝謝

有無咁勁
細菌感染 唔用抗生素唔會好架喎

有⋯⋯
咁你食開抗生素就繼續食啦

你又唔信⋯⋯⋯⋯

都話佢憎我
想我死的..

知唔知我地掛住你真心

我屌你 我而家真係好憎你呀
氹我未呀

d女人好撚古惑。。。

其實真

Lm

真係谷鬼氣

你都未試過

又食花生 屌你

有咩推介

really???

你無病唔介

係
咁你氹我未
我而家好憎你

咁又係

攰了 唔氹了

串到死

講下笑都唔比

無人傾

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

病好氹我ok？

10年病一次

氹我先唔該你

咁你應該就病

死狗公

係咪唔比？

比
明的

我想
咁就唔洗上學！

點解全部人都消失哂

你又明乜

唔知可能因為我

都是要上了

你好靚

不了

唔知神經子去咗邊呀
喂你係咪就去ocamp

沖涼仙

你生我出嚟架嘛⋯⋯

我都想有人氹
病左都係要自生自滅 真係好慘

又不了⋯⋯⋯

你沖一個鐘

你做左啲咩

咁氹你
飲多啲水未
食曬抗生素就無事啦

我點解會去ocamp

咪亂諗啦樓主

佢好鍾意屈人去o

你唔係會去咩

屌你之前話做組仔架

仲痛緊
懷疑可能要睇多一次拎多幾日藥

你有無飲多啲水
準時食藥架

邊有講過啊
我見到有人去 要用wechat同簡體字溝通 不了
你去埋我個份

我想食組仔

笑咗祝你好運了

有 我較鬧鐘食的

樓主係

笑撚4

話說
我應該真係智障唔識數 一日食4次
我一日食咗5次
真係唔知點數

我未去過ocamp

懷疑你右手拎電話左手拎花灑

以後唔夠膽食燒肉

我都未
你帶我去好無

笑咗

我次次都會上網check下dosage先食

Gooooodokok

一食完第二日就黎...
雖然我成日都扁桃腺發炎

邊度有得去
我無fd係有原因

咁要睇中醫調理下喎

我都唔知邊度有得去
咁你點解冇朋友啊

真係work架咩？

內向唔接觸人
做女仔都仲可能有fd
男仔就

成個post得兩個喺度傾 做咩唔私聊啫

講笑咩
我0朋友 大學

你病完先啦病完先睇中醫

你追追po sin la

又比人笑毒撚開鋪冇人入。。。

好sad
之前個哥哥都唔理我了

唔知邊間好

我同樓主

你個科少人讀唔係易啲識到？

我保護你唔洗唔開心！！

我都唔知
都係要同醫生夾
不過我之前睇
無用

開水龍頭

右手拎電話左手拎花灑

無人安慰

無錢睇
窮人無資格healthy

沖完

唔開心

搞乜？

之前會理我個哥哥 都唔理我了
唉~

人會走的

我知道的
咁我可以點呢

日夜子唔好唔開心
唔開心就上嚟9up

接受

安慰先得

認同！

乖未

好手足

好lonely

不嬲都好乖 但都好慘

Me 2

支持你！

無計的

氹你

未見過你的

支持樓主

佢叫呀嵐

個個都好happy

好tft

支持借來

新來的

？？？

我愛你

請我食野

咪搞
ocamp比小學生去玩

好攰呀

多謝，好感動

強回

無人了又

。。

hi

回回

好悶啊啊啊啊啊

留意到樓主weak jor

出完元朗？

行完又點...都係無用
但係都要繼續行....好攰呀...為左自由.....真係幾攰都要做

is

真係瞓著咗呀？

返黎

都好

好無聊

走咗車

有時真係諗自己係咪咁乞人憎
乜都無做過 但都可以無啦啦有人unfollow我
特登搵我出黎unfollow架喎仲要

唉是撚但啦最好唔好要咁多人follow

唔明自己做錯啲咩唉
其實會唔開心囉

我已經係唔會po野煩人個啲黎

無嘢好睇咪un

可能就係因為無po嘢

咁都幾乞人憎 先會搵你一個出黎unfollow

大把人唔po野啦講真.. 唉我仲要有like佢地啲post架

你又知搵你一個人出嚟

同中學嘅

係咪覺得有比回應佢地 但係又比人清走好失落

係
我已經安分守紀好乖
點解都係討人厭呢唉

安份守己嘅理由係咩

同中學=你會知淨係搵你一個出嚟un?

佢話訓左之後又online係點

正正常常無煩人

瞓住on

follow千幾人
無啦啦只係unfollow左我

我就唔撚信

邊個嚟？un你嗰個人對你好重要？

算啦

質問佢未

死佬
背住我覆邊個
你講

緊係冇

唔重要
但係你明唔明個種感覺唔好受
明明咩都無做過
但係都要比人清走

可能真係天生乞人憎

咁多人呀

：瞓得唔好呀？
關心嘅語氣

比佢知我mon佢咪仲死

點解會關黑人憎事
留意到你可以將好多嘢都賴到自己好黑人憎咁
咁unfollow=黑人憎？唔合理？

你咁啱見到佢on渣嘛邊有mon

唔係唔鍾意 好地地點解要unfollow呢

乜你unfollow人嘅原因係唔鍾意就un？

咁仲有啲咩原因
大家又唔係唔識

你好惡

你諗下仲有咩原因

....sorry...
但我語氣純粹問下 完全無串你鬧你嘅諗法
可能太攰

嚇親你不好意思
啲人成日都話我惡嘅

我真係好少unfollow人

人地都係想呻下

因為你驚人地覺得你unfollow佢=唔鍾意佢？

知道啦
我都無話你 真係想問下你諗法的

唔係
因為好地地無必要unfollow

眼瞓到就嚟暈

強歸

岩岩煮宵夜
落左意粉之後先發現冇sauce
搞到要自己整

咪訓

以為你瞓咗

其實冇需要理佢地
你都grad左十年啦

咁樣hea我

睇上面

啱啱仲行緊
合埋眼行路

佢似真攰

邊有咁老呀大佬

大廚

做左乜來

我見到好多新人喎
又迫走人？

未必
係餓。。。。

我真心好攰又頭痛
已經好炆陣 唔好咁樣好唔好

搞乜來
聽緊

Woohoo

講笑
唔好太認真

對唔住

大家都玩得的 沒事沒事

洗完碗了
2點訓

搵個人吹下水

自言自語

今晚無燒了

冇人我訓先了大家和和氣氣

咁咪好
唔洗睇醫生

但仲痛緊的

沖完涼攤咗上床

休養下

早抖

真心
坐地鐵坐到唔願落車

咁做左乜嚟

你做咗乜 我以為你一早瞓咗
下出咗去

邊有咁早

未必囉
2點幾掛

....我淨係覆咗日夜子sorry

下你無食晚餐咩

青黃不接

Why sad face

我不嬲食宵的

風起了
花落了

佢攰 早啲訓

selia了 焦土了

坐一陣

我沖完涼就無事！！

有冇出

聽緊歌

好大方

我唔好意思就真了

我都覺

食完嘢係唔好咁早瞓的

聽緊

我支持政府

一點食喎

你講未

me too

Me three

效率 超勁

真秒回

我唔洗瞓
練仙中

好心就出解放軍打班廢青

出咗去嘛

被發現
但聽日真係要早起

咩仙

等緊
啲暴徒成日搞事 好煩

你本身話眼瞓以為你一早弱咗

水仙

又有乜節目

冇

2點訓日日

點解咁講

好忍

快la diu最好搞死埋bno

冇新人

唔係呀嘛
你一日4餐都62kg好過份姐

我都唔知你個名點解

。。。。。。。。。。

咪就係
以為自己著白色衫就真係覺得自己好pure 好true
收皮啦成班撚樣 搞亂香港呀冧家剷

我出名練仙

我都唔知

唱比我聽未

訓仙？

我愛樓主

收...擺明笑我小氣

Ok thx

聽緊唱K小魚仙

...又假我

又曲解。。

下係咩

love me back please

。。。。。係。。。。。

講咩

我關心你

唔知 聽你噏

我都係 超快
就2點啦不過
早抖樓主先

Live...

fans here

唔洗瞓
升天

。。。1000訓

會長！！！

星期日係遊行

雪花升天

升天南？

點解可以咁準時2點瞓
好羨慕

你終於去
好

唔好意思我無覆

頂

。。。。。。。。

2點上牀
2點半就訓到

可能係酒仙

係狗。。。
想摺po咪出聲。。

我好鍾意佢地.........

原來非花叫呀南

唔知你真心定假心

no love

其實唔係
60幾啦

醒

中心

笑夠未

哎呀
咁你瞓得 好嘢

又現場。。。。。。

我好似覺得我覆得好慢咁

好！
咁我訓了

我成日都自言自語

你係

我開電台你聽唔聽

我睇得出

係？！0203啦喎

叫咩名？

掛唔掛住我

1234

升天花板

我今晚去咗！！#心照不宣！！！

。。。。唔掂。。。。

叻仔

其實我唔明你地笑咩 死緊

好準時
好穩定的生活

冇笑緊。。。等你講笑話

我都好鍾意
我鍾意淺藍色

其實我想早訓

收啦

我又信咗

..吊 圖書館叫我還書

醒乜

都係瘦

學校？點解會借

訓左咪醒

只對你笑

現場直播。。。。。

好好 早抖樓主

......盡咗力

係
借左一路無睇
聽日要還
但唔想出街

.................

比d力。。。

love me?

咪還
幾蚊啫

Anyway我之前好鍾意ig 開live一齊聽歌 一齊睇舊相

自己入po打千字文。。

點解你仲喺度0206了

但係好煩
之後又要去交fine

有人睇

唔好意思

5678訓

謝謝樓主

咁要去了

體諒

我已經係個笑話

又見外

呢句我㗎。。

現場。。

現場2。。。。

3連。。。

靜

咦咦
其實我個個都好鍾意 揀唔到 我真心覺得佢地好靚 救命
淺藍姊弟戀我細個就好鍾意呢pair 鍾意佢地多過同彈琴呀sir

我都想
但真係早唔到
我想12點瞓

唔好意思
下次會覆

我特登google

不如聽日12點訓

..........

牙蛇準備起薪30k, 你呢？

唔會有了。。

快出啦懶鬼

我唔想